男朋友越黎越虧 又軟又早洩

半年前岩岩一齊個時可以扑足三個鍾
又硬又持久
而家我撩佢扑野都硬唔晒 仲要得五分鐘貨仔
我覺得比人呃左

點先可以令佢變番持久

gay

想搵返高潮既感覺

對手唔係你

咁你插返佢3個鐘囉